老實講，香港標準工時應否立法？

如題

政府唔希望立法wor

到時標準工時12小時

Block 得!